未打完先邀功 眾志話自己係大台 做既野係香港蟻民幾千萬倍下話

你第二個post分化啦

拉
其他Po都仲可以話理性討論
呢個真心多咗

推

拉 鬥黃poat

鬥咩黃

個隻姓敖一定要走
咁嘅心態出黎say sorry都係唔可信
佢已經露左底

老老實實
呢排gphone 出黎屌呢樣個樣
係成熟嘅唔係咁解決
做野愈黎愈想做國際線大台
同肥佬黎各有各做唔得 係要放上黎屌
佢地去國際線打都係幾百萬人付出俾子彈佢
唔好以為無左佢地唔得

P.S. 上次手足探監單野已經知gphone好撚蠱惑
避重就輕講大話

PULL

做既野多係事實
影響力大都係事實
再講
心中無大台
大台何處來?

pull

PUSH

不嬲都係鬼黎

諗返起全球登文宣果次
眾志拿香港人捐款唔跟大隊登個連日本人都睇唔明既文宣重要登眾志牌頭
之後係facebook打哂飛機 話佢地眾志諗左好耐
比人屌鳩佢地自把自為改設計同當自己政黨宣傳
眾志facebook班撚樣block鳩人

攻唔入中聯辦

成功入中聯辦

咁多張相每張1毛
fat fat

蓋世寶都唔識？

蓋清搵yoyo解決算啦

乜撚嘢各有各做，咩叫眾志靠蘋果打國際線？
眾志肯同蘋果做interview唔代表可以比蘋果屈

依家乜野人都比你地屌晒啦 仲有邊個唔洗屌

佢原文係話比熱狗青山派做多千萬倍
唔係同所有其他人比

佢原文就係話唔同意反TRUMP/香港人極右就係熱狗

整體對外表現不錯既
佢同周庭chur盡又落街站又打國際線
不完美可改善啦

點睇都係指熱狗云伯既人
極右係另一個twitter講既野
亦冇話‘極右就係熱狗’

利申支持踢哩條友走

今鋪發發咁多張相😋